大家覺得黃金周賭業賭有冇得玩？

上星期五到而家加埋成十幾單唱好新聞
不過現實股價幾日都跌，由星期五跌到而家

只買27/1128

你係唔係老貓啊

大陸19大前防走資，澳門只會旺丁唔旺財

放心，我冇唱好/唱淡
純討論